（急問）刑事案大律師一問

借朋友ac

想問打刑事案邊個大律師勁？

清洪

駱應x

btw 你有幾多錢？

幾錢堂

聽講50萬一堂

咁佢呢d屬於頂級大律師！有冇落一級嫁

葉謝鄧

-.-認真呢